二手續減價！麗港城三房劈至1000萬沽

茶果嶺麗港城三房單位，樓價早前跌至1,050萬港元後，美聯吳紹輝稱，同屋苑5座低層H室，實用面積同為748方呎，望園景，7月叫價1,050萬元放售，終減至1,000萬元售出，呎價約13,369元。

麗港城低層1,000萬都叫劈價 報紙佬

低銀行估價9%
都唔算劈價？

茶果嶺唔計

計藍田啦

1樓？

仲係好貴
唔計

低層唔計

業主炒濃股票唔計

升

呢個唔計

減價唔計，破頂先計

其實呢個價都唔算點減⋯

上年賣800，今年賣1000 叫跌咗

騰訊由470蚊跌到350蚊，啲人都牙痛咁既聲
唔通要跌到200蚊先叫跌？

硬淡真係智障

麗港城呢類屋苑格價好少會受樓市影響大升大跌.....

wa 樓爆
????????????????????????

條putmu 可能輸到痴左線，升左千幾點就日日係公海咬淡友

減到1000萬真係好撚抵買

上手業主幾錢買返嚟先？
佢 1200 萬買返嚟，而家賣 1000 萬就叫劈價！
佢 500 萬買返嚟，而家賣 1000 萬叫賺少 D!

撚狗俠好波

畀淡友撚到傻咗

不嬲低質
成隻弱智mk咁
咁多個都無block淨係block左佢
連比反應既價值都無